Kaibas Anni Ubba et temma ollewa Juhhan Kalda naese Käest Üks Rätt ostnud 3.-70. koppika  eest ja on  Innast maksnud 1. Wak Ruk
1. Wak Odra mis Kohtu polest arwati täitsa küll makstud ollewa nüid agga arwab Juhhani naene sedda  Inda wähhe ollewa ja lähheb
omma Käega ja Wottab Wäggise selle  Ann, Ubba Pallitu Inna putuse pärrast mis temma arwates Wähhe olli pantiks. Moistud Maksab Juhhani naene sesugguse Julkuse eest omma käega wottes 2. Rupla Waeste laega Trahwi.
Sel sammal Päwal, Tulli Sarewalla mees Jakob Einn ette ja Kaibas et temmab on Rein Nahkseppa Palla mehhe Käest  noudmist  5. Rupla hõbbe .Sai ette Kuttsutud ütleb sedda Kaipust õike ollewad  Issiärranis kaibab Sarewalla  mees et temma Poeg karjas käimise palka 4. Rup sada ollewa mis peäle ütlep Rein seda õike ollewad, Moistud Kahhe näddali pärrast  makstud ollema.
Sel sammal Päwal tulli Josep Waddi ette ja andis omma maja Moisa lubbaka omma Poja Kaarli Kätte ja Kinkis temmale Warranduseks et wõib sedda piddada, 1. hobbone 1. Lehm 2. Lammast ja Kewwatine Wilja Seme ni paljo kui sedda kullub ja üks adra
ja üks Puu,Wanger.
                                                                              PeaKohtumees Jaan Piri   +++
                                                                                                           Jaan Welt +++
                                                                                                            Jaan Etro +++ 
